cc台班on9 玩膠都睇下時候啦 重笑人波台成日玩膠

屌你老母 醒少少好唔好
波台 正常人扮on9
Cc 台 on9扮正常人

老實講其實我地呢班舊會然唔多唔少有負任
明知玩膠POST都無出聲
無諗過會搞到咁大

膠撚到 cc台影撚衰曬

枉我開post怒屌

當年雨革已經玩過 又係出曬事

屌cc台真係0進步 唔係講笑
大家入去睇下波台 幾撚正常
真係屌出聲 cc台真係蠢人集中地

2019最佳連登會員 我會提名你

仲要靚女連登會員

一向STAY手機台都唔撚知CC台原來咁撚蠢
又要其他人幫佢地解圍

不分化
希望依家唔好再分邊個波台邊個cc台
大家都係香港人，係戰友

波台玩膠係波台友識分真假

大佬cc台真係得啖笑

搞撚到義士出曬去

tg gp既人又問係咪要出

不如全cc台都拎返個p牌啦

睇撚到嬲

拎依件事玩膠 重係戰友？
之前有另一個post話玩輿論戰 屈衝立會既義士係收左建制錢做野 又係cc台搞出來
我屌撚到佢化

唔係分化 係屌撚到佢地醒
CC台班友真係無進步過

推

push

屌 頭先屌鳩佢地問佢地係咪玩膠比佢地屌返轉頭
問下佢地咩事又屌我係鬼 都弱鳩智

不分化還不分化
唔代表要比班無腦弱智玩膠

講事實 關個身份事？
我係時事台開post既正評都多過你

唔通我因爲見你係成人台問on9問題
所以以後你講咩都係on9?

叻啦叻啦
自己係成人台問on9野 都敢笑人波台
知你28歲啦
重話自己正常人
你真係唔洗扮都係